［買put教學］下晝千跌果下 幾個鐘就揾左一個月人工

勸唔好買牛熊比人劏
買put啦
而家iv咁高 馮跌short call就啱

P.S. 293係因為有莊家出錯價先賺到咁多hehe

咁Short call 定 long put呀你而家想講

Short call輸撚死你

short call贏粒糖輸間廠

Put就買價外 四五月都得
Short call就今個月
肯定插水到兩萬冇反彈

但而家幾肯定無反大彈架啦
除非落到兩萬先

Short cut好處係我可以將賺到嘅由按金套出黎用再買再倍大個本

Put做唔到

又多了兩個月人工haha